撐警曹永廉同CCTVB偽心今個星期日去大球場百萬行，一齊收佢皮

日期：2020/01/05（星期日）
時間：早上九點起步禮
暫定8點3偽人到場
地點：香港大球場

到時會係呢個位（中學對出）出發
行到落禮頓道佢地就會去食飯
出席偽人：
應屆港姐：王 菲、古佩玲、陳熙蕊
其餘偽人：
王君馨、徐 榮、鄧佩儀、傅嘉莉、江嘉敏、安德尊、郭子豪、
朱凱婷、蘇韻姿、張寶兒、黃庭鋒、阮政峰、陳國峰、陳曉華、
蔣家旻、曹永廉、許家傑、張名雅、林凱恩、蔡國威、莊思明、
楊玉梅、張彥博、周嘉洛、蔡康年、焦浩軒、于 淼、簡淑兒、
鄧卓殷、黃碧蓮、吳嘉儀、吳沚默、王子涵、劉溫馨、甄詠珊、
何泳芍、胡美貽、阮嘉敏、謝芷倫、丁子田、蔡嘉欣、黎振燁、
鍾君揚、鄭衍峰、李 豪、馬俊傑、黎燕珊、何佩珉、黃文意、
李芷晴、葉蒨文、黎寬怡、陳靜堯、陳苑澄、李明芙、丁樂鍶、
黃子桐、孟希璘、鄧美欣、劉芷希、袁鎮業、鄒兆霆、容天佑、
吳卓衡、李顯曜、林俊其、李善恒、司徒暉、黃浩霆

親生偽人收入公司有錢分
記得嚟支持喇！

上年有中聯辦落場支持百萬行

唔去就幫手洗facebook

幫手推po呀
嚟到嘅就喺呢個Group講聲：

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制TVB戰線 - 綜合狙擊頻道:
TG 狙擊TVB戰士行動組:

push

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

王菲係港姐？

果日好多差佬守場,走去博拉被佢笑死

應該有唔少武漢人